有冇人仲未del hkg+

我未del

我未

我都未

未

未del 都冇諗過del

點解要del 你16gb?

無del，留做紀念

間唔時都會㩒錯入去

我未del 但遺憾要換機 所以算係冇咗

+ 1